[高記仔入黎]曾偉雄、張建宗母校有警察拎長盾係茶記門口塞住今日去聲援嘅師兄

成件事係今朝有人係學校門口鳩叫支持師弟
真係淨係鳩叫之後就走左
之後完左早會就想去附近嘅東方茶餐廳食野
諗住接埋師弟放學 (第一日開學10點幾就放)
食到一半門口有狗排盾陣唔比人出去 一出去就拉
之後門口聚集左成30隻狗
圖中個吳兆康係區議員黎 都係舊生
成件事冇組織過真係自發活動，亦都冇集結，只係叫左陣就散水去食野。間茶記重要行１０分鐘左右先到，點解ｄ狗識去捉人，好明顯學校有仆街報警拉鳩自己舊生。

堅道

新ＵＰＤＡＴＥ，屌你連後門都有狗係度
擺撚到明想圍捕

屌你老母 新校長上台一件好事都冇做過 剩係識搞鳩班舊生 你個仔都係舊生呀屌你老母

😡

問下佢要拘捕邊個? 要有名有姓先可以比入
無就去法庭出返張搜查令先

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無
721警黑勾結唔拉人 未解決

九二九三大三罷！

14:30 添馬見

用咩罪名黎拉?痴線架?

鳩拉48

乜gear 都冇
唔知一個豪火球會點呢

8條人命了。。。

屌咩校長咁撚鍾意奶張建宗，佢搵人報警有幾出奇